點睇有人今時今日仲好意思企道德高地屌人唔上街？

大佬呀剩係睇下連登幾多人大難臨頭各自飛講緊移民，比人告果啲前線手足就做撚晒condom係入面受緊，睇見咁樣仲邊有人會肯上街同你冒險？

你依家上連登屌人就簡單，屌你老母好心咪撚咁自私啦如果有人因為你一句出左去比狗咬走左係咪靠你班仆街養呀你班自私撚咪又係拍拍籮柚移民，剩係叫你一齊留係香港都難啦，香港人真係好撚醜陋

香港人既本性就係咁,最好自己咩撚都唔洗做就有民主自由

佢地話係幫香港保留血脈
一蚊都唔俾共產黨

厲害
你入去屌咗ＢＮＯ撚藍屍自私先啦，等你

果班人有無水人出去上街呀?你搵到邊個有我咪屌佢囉，戇鳩仔

人地攬炒巴講左左咁耐要浴火重生，依班柒頭就攬炒完就着草

佢哋唔自私，上街先自私，好撚嘢

其實你明唔明我講咩？講緊叫人上街果班人呀，文盲就摺埋含撚啦

人身攻擊完我一大輪都唔發現自己講嘅有問題

「你見唔見到個個人都走緊難，你叫人出嚟反抗（希特勒／毛澤東／史達林）咁撚自私仆街嘅」

道德低地都唔好低成咁啦，你掙扎都冇，香港更快全面掌控，到時你想走都走唔到，而且你想走就走啦，有人想去搏命你又要管？跟本價值觀唔同。

冇諗過一走了之咁我有資格企高地未

而家係屌緊叫人出黎衝但係自己等緊移民果班呀（即大部分連登仔），有人自願無問題，家陣係有班人搶道德高地屌人地唔出喎？出唔出比人自己決定無問題，但你唔好道德勒索叫人出，但同時又想移民扔低啲手足

咁你堅持繼續出我appreciate 你，但唔撚好道德勒索啲唔出既人

做好自己，無怨無悔

唔係想潑冷水，但香港唔值得你all in, 我比人拉過兩次，托賴兩次都踢保無比人告。但係都好撚心淡，比人拉依班人根本無人care， 只有少部分社工/議員會係門口等你出黎，大部分香港人根本就係free ride想你衝埋佢果份，上年我都覺得香港人好熱血相信齊上齊落，依家就真係不了

明你感受